今日喺地鐵站口比個大隻仔追住我問我做唔做。。。

做唔做
做唔做
做唔做
做唔做運動呀
兩個月試玩
聽到我勁唔好意思

利申: 非gay

（YouTube戰線）CCTVB不斷打壓手足 又有手足頻道影片比CCTVB搞到收皮

咁你咪問做邊種運動